{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052265",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 은하산토리니풀빌라펜션"
    },
    "text": "江華島に位置するプールヴィラペンションは、広い海を眺めながら休息を楽しむことができます。 チェックインは15時以降に可能で、未成年者や男女同室での宿泊は不可能です。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルが提供され、追加料金が発生します。 個別テラスでのバーベキューは入室後から22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 7歳以下の幼児は30,000ウォンで基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 駐車場や消火器、火災感知器、煙感知器などのペンション施設が完備されており、売店やカフェは24時間営業しており、無人で運営されています。 カラオケは17時から01時まで利用可能で、利用料金は2時間当たり50,000ウォンです。 セミナー室は時間制限なく利用でき、利用料金は20万ウォンです。 陶芸体験室の利用料金は40,000ウォンで、事前予約が必須です。 チェックインは15時、チェックアウトは11時で、お客様は宿の清潔さと社長の親切なもてなしと様々な付帯施設について良いレビューを残しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合、炭とグリルが提供されますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別テラスでのバーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "個別テラスでのバーベキューは入室後から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは17時から01時まで利用できます。利用料金は2時間当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室の利用料金は20万ウォンです。時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "陶芸体験室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "陶芸体験室の利用料金は40,000ウォンです。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場や消火器、火災感知器、煙感知器が完備されており、売店やカフェも24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 379
    }
}